**文档说明**

每次迭代的文档均主要介绍本次迭代的内容。在用例图、状态图、用例描述等方面会较少介绍之前的迭代功能与情况。

**应用场景分析与拟实现功能介绍**

*需求功能*

新增如下功能

- 求职者可以向招聘信息投递简历
- 雇主可以标记或取消标记自己关注的求职信息

*用例图*

![case_graph](./images/case_graph.PNG)

*用例具体描述*
【登录】

- 登录-正常登录
  1. 在登录界面输入账号和密码
  2. 点击登录按钮
  3. 界面切换至个人页面
- 登录-账号或密码错误
  1. 在登录界面输入账号和密码
  2. 点击登录按钮
  3. 系统提示账号或密码错误

【查看标记的求职】

- 查看标记的求职-成功查看标记的求职
  1. 完成【登录】用例
  2. 点击进入 我关心的求职 页面
  3. 界面显示关心的求职的信息

【查看收到的简历】

- 查看收到的简历-成功查看收到的简历
  1. 完成【登录】用例
  2. 点击进入 我的招工情况 页面
  3. 界面显示收到的简历的各文件名

【打开简历文件】

- 打开简历文件-成功打开简历
  1. 执行【查看收到的简历】用例
  2. 在某简历下点击 点击下载 按钮
  3. 系统下载文件并打开该文件
- 打开简历文件-打开简历失败
  1. 执行【查看收到的简历】用例
  2. 在某简历下点击 点击下载 按钮
  3. 界面显示打开失败

【简历投递】

- 简历投递-成功投递
  1. 完成【登录】用例
  1. 点击进入招工信息界面
  2. 在某招工信息下方点击投简历
  3. 选择相关简历pdf或doc等文件
  4. 界面显示正在上传、上传成功
- 简历投递-中途取消投递
  1. 完成【登录】用例
  1. 点击进入招工信息界面
  2. 在某招工信息下方点击投简历
  3. 取消选择文件
  4. 界面回到原来的招工信息界面

【取消标记求职信息】

- 取消标记求职信息-标记新信息
  1. 执行【查看标记的求职】用例
  2. 在相应求职信息旁点击“取消标记”
  4. 界面显示取消标记成功
  

【添加标记求职信息】

- 取消标记求职信息-标记新信息
  1. 完成【登录】用例
  2. 点击进入 求职信息 界面
  3. 点击相应求职信息旁的“标记此条”
  4. 界面显示标记成功

**采用技术与方法介绍**

*时序图（以投递简历为例）*

![time_graph](./images/time_graph.PNG)

*状态图*

![state_graph](./images/state_graph.PNG)

*具体实现说明*

1. 界面系统由pages页面进行实现，小程序各pages即为整个界面系统
2. 服务系统由云函数机制来承担，负责调用其中的各种服务函数
3. 对象创建器等与数据库交互的版块对应具体的云函数，可执行一系列操作处理上层消息

*接口及函数说明*

1. 云函数中目前包含create、get、login、register、delete五个云函数
2. 修改了create云函数和get云函数的实现，使其能够支持简历、标记求职的相关操作
3. 添加了delete云函数来实现取消关注求职信息的操作

**产品功能展示与使用方法**

1. 投递简历
   <img src="./images/submit.PNG" alt="2" style="zoom:50%;" />
   
2. 标记求职信息
   <img src="./images/create_care.PNG" alt="2" style="zoom:50%;" />
   
3. 查看标记的求职信息
   <img src="./images/query_seek.PNG" alt="2" style="zoom:50%;" />
   
4. 查看收到的简历
   <img src="./images/query_resume.PNG" alt="2" style="zoom:50%;" />
   
5. 取消标记求职信息
   <img src="./images/delete_care.PNG" alt="2" style="zoom:50%;" />
   
6. 详细视频见本目录下video.mp4
   
7. 正式版：由于小程序中含有招聘等相关信息，个人为主体的小程序未能审核通过
   体验版二维码：
   ![QR_code](./QR_code.jpg)
